廣州新副市長：今後粵語播音員不得直呼其名，否則以對領導不敬論！

咁叫佢做武副巿長？

又係d外省佬做市長

old news + 假新聞
係有呢個官
不過唔係廣州
好似係湖北

唔係喎
我覺得佢係聽廣東話聽大
唔係點解禁

冇賓周你好

網傳廣州新副市長最近受到香港網民高度關注，不是因為其政績，而是因為他的名字：「武斌洲」。網絡指他是廣州市新副市長，其實應為湖北應誠市副市長：而廣州市新副市長叫「黎明」。

人地講返比佢聽架啦..
共產黨邊會比你本地人做大官

岩岩先google

江澤民都有用廣東人做市長

係胡開始先北佬為主

大家笑下咪算囉 ... 何必太認真呢 ? 輕鬆 D 啦, 香港人 ~

我愛黎明

閩粵被炎黃子孫殖民統治已千多年

其實雜總知唔知………

無賓州

生壞條命改錯個名就係你呢挺薄餅

這是正式錄用的斌州嗎？

冇褲市長

武斌洲(大聲)(粵語)[size=6]超大size=6][red]紅字red]

咁咪用普通話叫佢「沒雞巴」lor

fail到

黎明喺你閪窿度
原來條柒無隻影 點解龜頭唔射精 盼望原諒我 攞碌鳩去整 但願日後在你～的～閪！窿！中！亦有著～黎～～～明～～～～～

你唔好再柒d

舞賓周 幾型啊

柒到你

你依挺咪係差不多先生，典型中国人囉

超大size=6]紅字red]

我斌洲超大size=6][red]紅字red]

好撚大官威

當年既紅色超撚大

仲有個同鄉...

雜總本人緊係知，有傳其實「普教中」嘅推行就係為咗消滅啲後生以廣東話對佢咁嘅稱呼

武斌州 武斌州 武斌州 武斌州

見到幅圖先知點解咁多正評

希望佢步步高升 做埋人大常委

改過第二個名未得囉，少題大造

做埋領導人#yup
cctvb：「中共總書記、中央軍委主席、國家主席_ _ _」